有冇hr可以講下過三重要啲定有intern重要啲

gpa 2.9 但係有intern

Intern

父幹

機會係比2樣都有ge人，俾心機讀書啦

有intern 都要睇你咩intern 啦 大公司同細公司差好遠喎

細公司

year 1唔生性 咁就追唔到了

差0.1姐，有希望ge

why not both?
有晒2樣一定吸引好多
另外就係睇你點sell自己 無話睇邊樣先

依家個時代人人都有intern啦
兩者都要有先係正常

岩ar,依家個個都過三加幾份intern,軍備競賽禁

唔知樓主讀咩la,不過有d做ge fd都同我講過三係分水嶺

邊度有得搵intern ,asso 仔

interview表現重要

接受現實重要D

勁on9
有d有米仔yr1自資去美國做無錢intern寫cv
有班final yr自資成萬蚊考個CFA level1
班友願意用幾萬蚊去換果少少優勢

睇下咩公司 但去過某大公司 GT group in個個都係過3

如果係三大，唔過3都可以入big4既

interview 表現 >>>>>>>>>>>>>>>>>>all

係 所以真係睇公司 睇你咩background 同睇你in咩 好難一概而論

如果識人, 垃圾都入到big4 啦

識人乜都入到啦

其實樣最重要

差0.02過三
利申：應該追到+有3份intern

唔過3班人一早比人screen哂啦